---
layout: post
title: "WebGUI-Patches dokumentiert"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2006/01/09/webguipatches-dokumentiert.html
date: 2006-01-10T01:44:33+0200
type: post
url: /2006/01/09/webguipatches-dokumentiert.html
---

<p>H&auml;tte ich Samstag nacht die Hinweise auf n&ouml;tige &Auml;nderungen an WebGUI schneller gefunden, w&auml;re ich fr&uuml;her ins Bett gekommen. Um anderen Admins eine Chance auf mehr Bettruhe zu schenken, habe ich in meinem Wiki eine Seite <a href="http://wiki.jochen-lillich.de/?WebGUIPatches">Fixes und Patches f&uuml;r WebGUI</a> angelegt. Komm, Google, komm...</p>
